[劇本]黑警唔駐醫院後可能既發展

經過尋日黑警扮示威者,發覺黑警真係為左佢地既目的咩都做得出
所以為左令醫院同醫生跪低,可能會做出D事令風向轉變
就好似十年第一個故事咁
以下就係可能既情況。

劇本一:暫時取消黑警駐醫院後,突然有幾個人去醫院向醫生同病人施襲,有醫生同病人受傷,之後有醫生,病人同市民出黎話如果有駐院黑警,就可以避免,要求黑警駐返院,而且向黑警公開道歉。

劇本二:暫時取消黑警駐醫院後,突然有幾個人去醫院向醫生同病人施襲,咁岩有黑警經過,成功制伏施襲者,醫生同病人無受傷,之後有醫生,病人同市民出黎話有駐院黑警係有作用,並唔係之前醫生話無作用,要求黑警駐返院,而且向黑警公開道歉。

不過我就提D黑警,依D仆街野,先寫先羸,我寫左先而你地真係咁做
市民就會認為黑警耍手段,而唔係真係黑警駐院有用

十年第一Part
出錢搵人搞事然後推行立法
中曬

請保安唔得咩? 一定要靠黑警?

黑警唔咁做，點返返個警崗呀

現實係黑警成日笠水

醫院本身有保安

之前有單野好似係有病人痴左線傷人
醫院要求警方幫手點知警方唔幫
最後由保安幫手,仲要受埋傷

咪有急症室醫生叫過毅進仔幫手，一句話唔關佢事，就要靠保安同醫護人士自己解決

依家先黎做D咁既野既話，毅進仔真係柒到無朋友

BTW,留名等睇毅進仔柒出宇宙

拘捕市民咪一定要靠黑警囉.....

推

之前睇急症,D狗押咗個疑似黑社會啊叔幾分鐘就大叫話要去廁所,班撚狗咪一樣死死帶佢去廁所
打學生就叻,見惡佢地就縮

一直有啦

香港專職醫療人員及護士協會幹事劉凱文指，醫院同事會質疑急症室警崗的存在意義，舉例說，九龍西聯網病房曾有病人傷害護士、保安和其他病人，醫院職員遂要求急症室警崗當值警員協助制服病人，警員指與他無關而拒絕，讓醫護致電「999」求助，最後該病人的親屬被打傷致骨裂，保安亦受傷要縫針。

有急症室醫生則指出，若沒有了警崗，市民「冇得就咁行過去對面（報警）」，要去警署或致電999，但對醫護而言「不痛不癢」。他憶述，曾有病人不受控襲擊他人，站崗警員看見亦不幫忙，靠多名醫護自行制止病人，「（應對）黑社會大佬咪又係（醫護）自己出去講數，大佬們尊重醫生多過警察啦。如果取消警崗，警察應擔心前線警員少了一個休息的地方」。

唔係先寫先贏
寫完仲要廣泛流傳先得

尤其要滲入廢老中圈子

的確係,要靠大家啦

尊重醫生多過警察

個劇本唔錯
幫你推畀克警高層睇

收保護費咁

你唔交, Sam Cheung 咪拎牛肉刀入醫院劈友囉

打學生就叻，對住南亞人已經變左東亞病夫啦

好on9
唔講仲以為警察係做義工
有出糧架屌你老母
收左份糧唔撚洗做？